卡迪夫咁撚廢 獌狗一定又會輕鬆贏 之後又打哂J

Post名 [親親蘇daddy😘]

一年後 [屌你老母蘇唯哀躝啦仆街]

一年 人哋教半季咋喎

一個post7個幻想
樓主係咪有精神病

5

乜連人地打卡迪夫城都要玩心戰

起曬機啦班獌狗

你自己9up識人做曼聯高層就得
人地9up曼聯既野就話人精神病

我不嬲拎白卡 成個波台都知
我張證

會員名呢

反獌又fail

佢唔識字唔好怪人